乃木坂46討論區#455：距離紅白仲有四日

乃PO呼籲：

各位手足請注意保暖

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
発売中

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
発売中

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
発売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
発売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
発売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
Online Meet

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

lm

新飯Lm

見牙雞開po 返嚟留個名先

為阿雞LM

聽日10點左右開台抽
未填記得填

等你個新post LM
等到哭能咗

LM

Lm，9bo DBB
雞哥好嘢

我好想食年糕

LM
我要成為堅強的男人

LM 支持阿雞

臨瞓前為雞哥LM

new rice lm

留名

支持雞爺

唱比牙白聽
過去がどんな眩しくても
未来はもっと眩しいかもしれない

190123 アップトゥボーイ (UTB) 2019年3月号 Vol.275

柴寶留名

新po LM

舞台幾正
冇咗堀下次live會點
三把聲都要柔先有feel

new po leave name

Lm

我地今日送大禮，聖誕人人有分落袋

護級成功

最愛七仔

神曲成絕響

lm
原來牙雞咁疊馬 咁多人為咗你留名

留名好開心聖誕終於過去了

新飯lm

12月31日(木) 12:15～14:00 NHK 総合 「土曜スタジオパーク 大みそかSP ▽ゲスト 染谷将太 中村七之助 乃木坂46 純烈」 ☆ 13:05～ (乃木坂46)

紅白當日番組會去到rehearsal會場生放送
*為了 social distancing，今年紅白分開幾個會場搞即時轉播

12月31日(木) 17:00～18:00 NHK 総合 「もうすぐ紅白はじまるよ！～2020紅白公式ガイド～」 前半 (乃木坂46)

田豬嘅第一次獨自出村嘅番組終於情報解禁，係朝日電視台嘅全新番組：
01月05日(火) 23:15～24:15 テレビ朝日 「ビビらせ邸 ～TRICK HOUSE～」 プレイヤー (田村真佑)

唔准心跳加速 + 解謎 + 狼人 + 獎金
剩係頭兩項，田豬都唔使玩啦

12月27日(日) 15:30～ Instagram 「書籍発売発表記念 インスタライブ」 (山崎怜奈)

今日HKT 14:30 有出書紀念 ig live

乃木坂將於紅白Disney Special Medley 表演「Wish Upon A Star」 同埋「世界真細小」
到底錄影定係成團人被 assign 咗去 Tokyo Disney Resort

遠藤 久保 真夏 梅澤 賀喜
松村 与田 飛鳥 山下 生田
（左至右）
有半隊選拔去咗迪士尼

見佢食緊磨菇飯都肯開po，尊重他

估係廸廸尼唱埋246啦

今野又要凍死班女

乃po早晨

如果另外兩坂都留喺錄影廠，得乃發配邊疆就好笑

我睇錯 堅硬

9bo豬無你咁dirty

錄影黎

咪又係246

營運送禮物啦

世途險惡
唔敢想像究竟有幾多變態毒L

但畫面喺老鼠樂園靚好多
係凍親唔好囉

迪迪尼唱246好唔match

2020年12月31日(木)23:45 -
2021年1月1日(金)5:00「CDTVライブ！ライブ！年越しスペシャル2020→2021」（乃木坂46）

披露曲
『僕は僕を好きになる』『I see…』

246都錄埋，咁大晦日班囡囡咪可以放假

大陸都有買版權
好似出唔到

咩新歌

係喎, 原來真係錄影，啱啱先見到Yoda尋日封mail
睇過nhk鱔稿無講，但係oricon news就有寫

嗰幾隻老鼠唔出嚟應該ok
喺充滿童真同幻想嘅環境下表現出性感/感性嘅

I see應該係錄影，自戀歌睇下邊個幫未夠秤代打

Disney Medley 原來真係錄影嚟

留番果日嚟陪禾

減低中武肺風險我ok

無公開po 要PM個字幕組攞link

高中果班全部唔得
2期同珠美係時候練定舞

係度wow wow wow wow果陣班老鼠行嚟行去真係好幻想

年尾新戰衣
係好多窿窿版嘅老鼠衫褲
營運要sponsor冇計啦

個班老鼠?

凍撚死班女

呢套衫唱246有得諗

英文字幕岩唔岩

《四月是你的謊言》音樂劇

大家俾面小弟

打壓4期

阿土個件3最正

賀喜

緊係9bo豬屌打

背景咁熟既

全世界其中一個最生活迫人嘅鬼地方
一個由令人自豪變成令人極之討厭嘅地方

十年前我好雀躍睇香港夜景
十年後望都唔想望腥港夜景
以前見綜藝節目嚟香港拍，睇嗰陣會由個心笑出嚟，好想佢再嚟
而家係完全相反，我會心諗有咩好拍，冇意思
唔關係咪重覆事

聖b

馬拿豬又話學霸 46k都唔知係4.6萬

完sem留名

而家先完咁慘

Under live嗰陣就完左 太早講怕收膠

扮蠢高手
你睇，又一個觀眾被騙

我要握聖仔手手

冇韓仔

怜奈ig live 開波

握佢腳腳

我記得好似可以直接睇

柒ed

啲字調轉哂

怜奈明日 JST 22:30 showroom

iphone 前鏡 mirror image

6個鐘live

怜奈頭先話今野每年聖誕都會扮聖誕老人派禮物

今野女女

有冇人po過

12月27日(日)午後11時53分～11時55分
『乃木坂46』

好正

兩分鐘

回顧嚟

係唔係每人一件蛋糕

好正聖仔

OL

禾OL又後生左

最後召集

原來po呢條片係因為乃團收咗政府subsidy
收subsidy嘅其中一個條件，係要放一條 5分鐘以上的演唱會表演片段上 Youtube最少一年

Youtube又羸

白麻卒con賣咗22万9000枚，門票收益大約為10億3千萬円（大約港紙7725萬），加多5000萬円 subsidy（大約港紙 375萬），收益起碼有8000萬港紙，即係同搞三場東蛋差唔多
但係搞 online live 成本遠低於三日東蛋，就算扣除直播網站的分成，乃團仍然賺多咗錢（因為人工和場租永遠貴過分成）

SONY先係最大贏家

有野撈啦

點解牙松要逼田豬叫佢 Ringo-san
田豬講極都改唔到口叫番Matsumura-san

一年一度箱根駅伝完全ガイド嚟㗎
希望有多啲駅伝以外嘅job

肯定入唔到蘋果軍團

4期live嗰陣田豬已經代咗牙松個位帶Under
明顯想田豬接牙松班

J-LODlive

榮軍有人中咗武肺，30號之前公演全部取消

又錯Po

田豬同牙松都係可愛型

我驚乃團有事咋
公演事少

有人聚集嘅地方就會有風險，唔驚得咁多啦…

…雖然Snowman就係咁收咗皮冇得去紅白

救世珠係咪仲未躝

係

宜家四期三巨頭以外明顯想提拔佢，下單未必會落返去，但因為唔係好鐘意佢把聲無乜睇佢，所以唔知佢係咪真係得

又唔係未奶過

唔係話卒業咩
到而家仲喺度
個樣阿婆咁啦喎

變種只會變更強
唔可以睇少

迷七黨留名

有得抽直筆

呢個version 既他星超正
小百合都超靚，不過冇若月，好似係前一日個場d mon 有問題; 焗住要放第二日唔齊人version

他星真係世界級 最近spotify終於上返架 即刻down咗嚟loop

如果淨係睇握手田豬聖仔已經過左牙咩做左四期三四姐

今次無咩參考價值吧，大家中獎率高咗無咁多錢俾，一個二個走哂數

係 今單有啲怪
所以都係睇多個禮拜

大top 嗰啲就中得一兩張唔找數

一生只愛nanase

呢條應該係最高清，重溫下全首自戀歌

仙氣十足

仁月提大家夠鐘睇佢

美月幾好笑

加油，最緊要唔好比清宮上黎，見親佢笑都覺得假

中國的會爆炸

得一條忍到，美月堅勁

衰收尾

CLS

宜家邊度有得睇

他星組全畢

再睇多次其實1:5X至2:2X嗰段我覺得跳得最好
其他部分應該係太自戀
仲有2:40禾花轉多咗半個圈

乃po好似熱鬧翻

10點開始抽
睇下有冇自己名

又嚟嘞

美月笑點都幾低，唔怪得同向井咁玩得埋

笑人隻貓再冇用

V92

我咪18囉

乃木英收皮冇人講

乃木英文要完了？

禾OL正到癲

阿楓失業了

好好地做乜要收皮

冇外國人去 唔洗學

得獎者有入谷請跟返list填表認領
冇入谷可以tg
唔覆當棄權由後備補上

唔中唔緊要
下年奶未執應該會再搞

可能開乃共中

可能真係會

可能係成龍老師間嘢呢年冇哂生意，再冇錢贊助

我中禾花

牙花真係運動白痴

想要

會唔會成龍老師唱歌回顧
唱前前前世真係好經典

頭先個VTR 9成係maaya

難怪節目要摺....因為Maaya已經進步了，無嘢可以再教

冇人性啊，最後5分鐘都唔俾人睇埋

老師又唱前前前世

又黑劍

一開波就黑見

好樣衰 仲要係到刷鞋

上次刷鞋果個係邊個？

諗到阿松畢業之後 黑劍應該會做乃團中日外交部部長

唔好再畀黑劍鏡頭啦

雀買兒童口罩得啦

嚇死人
恐怖過救世珠

咁樣衰 有冇job接都成問題啦

營運推佢就好笑

堀仙貝

屌 唔好

加入堀家軍了

棄乃了

新CM

真係得老野最鐘意攞啲後生野黎炫耀

日奶子真係

又一次新c 無得排中間

我對個MV有興趣
仁月唔企喺上面
細粒唔易搵

好似去果欄揀籮柚咁

阿松真係揸籮柚專家

1期老屎忽手法純熟

禾花個眼神出賣咗佢
一定大大力掐落去

班一期無人性架

好cls

其實係咪驚雀會報復
輕力到用羽毛掂掂就算

禾腩

單手但見隻手指公㩒哂入去都幾用力

下集係1月10日

係鷹爪唔係鳥爪

あやめ上位了，企得前過賀喜

新廣告一

仁月好大壓力
好大滴眼淚

新廣告二

禾花真係好蠱惑
揸之前嗰下好客氣
眼神一變就

MV都係果件衫 有無第二件呀
支那驚個MV好似仲揼本

幾時有MV

支那大把錢，可能下隻碟全資擁有

9 bo豬唔好喊啦

兩個人坐係到，喊果個係邊個?

頭先睇衫都似係佢，但點解佢要喊

有CG搭夠

想要多啲budget拍靚MV>>>>乃共
唔奶>>>>無budget

炮灰單都算，但逢親出現十次有三四次都唔係正中間都幾無面

公佈選拔激動得滯

阿梅搭住 9 bo豬隻手
其實係咪隻舞好難跳得好所以咁

睇落似20 23單果類 搵個室內景拍跳舞

有啲想睇返16單22單嗰啲劇情類嘅MV
Anastasia嗰啲都正

正

禾咩著校服+戴眼鏡

最似23單
又係有高台
就咁睇全部分鏡都會係呢套衫

架仔認到係鎌倉加圧ポンプ所

做咗三年半先第一次上封面

我有啲驚呢本嘢
唔敢期待

好好好好好聽呀

咁多大粒野

咁啱訂漏左牙喜,多謝大佬

第一個多謝我

哭𠹌咗 ,好人一生平安🙏🙏🙏

係咪走去搵天哥
到時唔知點開口

飛鳥先係永續真C

講完 下年畢

推薦一個台灣巨巨

你係咪入左谷
遲下齊哂再講

好

戇鳩鳥笑得巧串但又迷人

雖然知道珠美但節目上好似冇乜點見佢同見佢講嘢 係咪求救緊

最有印像都係bingo入面嗰一段戲

心痛

under c都OK嘅（暫時
希望可以入選拔

補檔

20±SWEET 2021 JANUARY 乃木坂46 早川圣来

20±SWEET 2021 JANUARY
表紙を飾るのは2021年に成人式を迎える乃木坂46・与田祐希。

mer 2021年2月号 大園桃子

個眼妝好似怪怪哋

月刊エンタメ 2021年02月号, 大園桃子

呢本 mer 嘅style係咁，已經好過 bis, sweet, seventeen

with 2021年2月号
*乃木坂OLプロジェクト 高山一実

件肚兜好仁

仲要收埋唔俾你睇

seventeen 2021年2月号, 久保史緒里
金鋼棒慎入

BRODY 2021年2月号, 「乃木坂46 3期生の時代」42ページ総力特集
全43P, 金鋼棒慎入

MARQUEE Vol.140, 乃木坂46 山崎怜奈 6P連載「それってアリ」

禾桃終於大個女

真，特別係小露香肩嗰張正到癲

上半部幾靚靚9 bo豬
買10本

幾時請畢左業個d返黎

Mac Fan 2021年2月号 表紙 深川麻衣

好有氣質

救命，真係好靚

山本耀司 Ground Y 2021 SS 起用伊藤万理華為model，上季係深川麻衣

咁靚仔得唔得㗎

整返個元乃木坂組合
應該仲搵錢過依家真乃木坂

今晚HKT 2100

MORE 2021.03月號 表紙白石麻衣

想咬 諗起月月成日都咁樣伸脷

今晚 HKT 2000

聽日發售

全力！脱力タイムズ 新春SP 2021年01月01日(金) 23:30～24:30 (白石麻衣)

幅畫

邊個柒頭p到白白塊面個輪廓冇咗

聖仔影到賀喜咁肥

無輪廓好耐啦，肥咗好耐

佢同平手都係走型男老線

元乃木坂有白橋七，玩晒喎

冇可能的
白白咁完美

禾桃今日就係咁著同我出街

BB豬

有張咁正架咩

sor

唔p咪幾好

珠尾嗰個算s級news

第71回NHK紅白歌合戦 出場歌手・曲順

原來上次係講矢久保 只係去過外國一次
就係香港

白橋七就算分三隊嚟玩都贏啦，呢啲 legend 嘢 FF 吓就算

THANK YOU

羅恩回來了

永遠被人遺忘嘅豬尾

白白塊面方左

有冇睇過音番出演/代打列表？
2019嗰個好誇張，小百合同花花大部分無上

都係得塊皮咋

巧狂野

成日都羅恩羅恩

呢個IG不得了`

哇即刻科勞

仙女

都冇樣

唔係羅恩嚟

呢張又無咩嘢，之前有一張塊面好多粒粒

票房毒藥三人組

幾時出寫真
等你發育完

個排熱氣

4期妹妹一個二個都好多粒粒，掛寶啱啱個blog都多

會然？

青春嘅象徵

日本真係好奇怪，用日本最紅既明星拍既三國志第一週票房都可以輸比做咗6星期的鬼滅既第六週票房

咁樣揸，嗰屎忽都幾大

飛去日本揸下咪知

鬼滅出名呀嘛 人睇我又睇既心態
你見依家鬼滅上埋第一名就知咩料

cls睇返中字真係慘到

橙到

呢張先夠符合國情

你填左名未

填咗

多謝大佬

dlvr.it/RpT8JY

嘩我

仲がいい

準備牙白連續兩番

睇007

希望007班佬
對禾白白好啲

有抽獎唔叫

掛住賭唔上po 睇 抵

邊本雜誌既相

預計幾時可以攞獎

今日冇短劇睇

都要等海天到先有
下年啦

好彩停一週啫，4號做番

搵得海天 唔怕等

睇個款9點牙白先出007，到時要開兩個Screen睇2個番

鬼滅做左成粒鐘

最後先出場

正喎 上007

牙白再提吓大家睇佢

支博直播

等咗成粒鐘，結果係第二個番出先

碌卡咪得

真係唔明，點解啲日本仔明明有JCB都咁鐘意用現金

牙白Youtube登錄數仲多過個富婆同電視台

白麻心諗 一年先30萬sub仲攞出嚟曬

因為日本冇假貨幣咁制 所以啲人寧願用現金 咁係最安全
而且日本算係現金使率好高既國家

長知識

Asahi好波 牙白次次拍片都落手落腳，對比到呢個所謂Youtuber富婆有幾咁廢

有個av女優係屋企放幾百萬円，之後比人上門打劫，呢個世界就係有d咁奇怪既人

買完佢飛機杯 過幾個星期佢就出事

頭先個女人成個袋裝咗2000萬円

img]

9.30pm sr

開波

你開緊3個screen?

SR開咗Pop-up

我諗起有支那人會笑外國人乜仲用現金
唔用電子支付

佢究竟知唔知自己國家交易全面被電子支付會有咩後果

停電就冚世界破產

支持禾花

007終於出了

畫伯稱號點樣算羸

心中覺得靚就得

禾白

隔勒底好白滑

比成班麻甩佬 問問問

點解BGM會係I see...

打我

又播

個加拿大正到

今年唔記得叫珠美？

畢左都要幫乃宣傳

啱呀，其實唔好畀大陸講得多洗晒腦覺得電子支付先係最好最先進，日本呀德國呀唔少大國嘅國民都明白財務私隱嘅重要，好多人都寧願洗現金

因為大陸係假銀紙No.1

仲有全天候監控No.1

太多人 唔收住
絲打除外

明白

支那人冇獨立思考
政權係千方百計要你用

怜奈寫嘅新年願望係「現狀維持」 梗係啦而家撈得最掂係妳

睇過有人評仲有佢地知道碌卡係睇唔到自己有幾錢好易爆,對佢地呢d經歷過泡沫時代嘅人黎講係好能驚

財務私隱只係其中一環
現金需要等同價值(黃金)去支持，銀行/政府唔能夠隨便印
長期唔用現金跟住減少發行貨幣，背後嗰嚿金就更加容易控制流向，對人民財產係冇保障
個個出糧唔使撳錢，乜都電子支付，問你驚未

頭先話弘中出本散文定唔知咩同佢撞期，怕有比較下輸太多，所以頭先係咁hard sell 買黎送比親戚又好，朋友又好，笑死
本書有十幾頁雜誌相既野，應該佔全書十份一，同本歷史書好不淪不類，高山本小說好似都無呢啲野，但如果有埋生寫就好

有中文即買

過咗gold standard時期嘅現金仲係用黃金儲備支持咩?

理論上囉
實際肯定唔係

icic
即係總之都係靠他國債券之類嗰啲儲備

禾白走咗冇心機睇乃
同埋太耐冇得去con熱情少咗

Seventeen真係唔講得笑
見到嚇死我
見到隔離團嗰位表紙
好彩新一期9 BO豬冇事

ノギザカスキッツ2 有冇live?

今日冇

Thx

今日停播，下星期繼續

短劇又無，工事中又無，人生仲有乜希望

seventeen算係咁啦 你望下bis

可唔可以咁講
前者睇個面會被人呃到去買
後者睇見個面已經唔想買

Bis 真係

係今次特別冇事
明明次次都炒哂車咁

我覺得仲幾靚
有SHOW腿嗰張殺死人

咁耐係得阿咩破到bis照妖鏡

生日都無人記得，呢啲點會有人理

七仔會好似小動物咁痴住其他mb 咁可愛點頂

希望停左個禮拜會高汁返啲

短劇成日都係借劇其實玩啲悶game
工事中就集集傾計

下集玩game

次回の乃木坂工事中は...
新春から大盛り上がり！
メンバーが様々なゲームで対決！
ご褒美かけて大熱戦が繰り広げられる！！

有陰謀

聖仔跳得幾好

短劇第二季啲水準真係
玩game不如做返bingo
仲要開會員姐係長做

啲game悶到
仲要member出場冇第一季咁平均

最重要條腿

寶寶生日都無人講

Yum早真係cls

得你記得

仲以為喺迪迪尼錄埋

全部短褲仔

好柒，紅白點解無新衫着

腿同腿

唔會係錄，紅白會係早兩日有一次 full rehearsal

美月一認真跳舞個樣
有小小驚

自膠以為今年冇live，原來係冇觀眾

不嬲綵排都舊衫

咩咩好QQ

想問下有無週邊代購推介

問馬拿豬

普遍係
2間呢度都有打手，可以自行參考
又或者同呢度啲在日巨熟嘅都可以問吓

唔該曬

已經無咗一定要幫襯天哥嘅理由

認真嘅女仔最靚

次次去到都係得天哥一個人

人地問你幾時去

希望各位可以聽吓掛寶自己作曲作詞再自彈自唱嘅「主人公」

較1.5倍速超好聽

啲詞好有意思，有押韻有比喻有借代，完美屌打肥秋口水詞

幾時唔do 偶像去作詞

取代肥秋

泰迪羅賓好嘢

熱褲仔波鞋跳246最夾

全部人都話要新衫，整套長褲版比你地

係咪老白玩懵面，把聲幾似

元乃木坂channel

喂

這是菜，…

用緊念力
問緊點解年末live唔係我C位

咁本身有幾個長褲嘅
有露蠻腰就夠
要求唔高

想睇誠實將棋 想睇爆料

白麻堆生寫 張張差唔多 睇到眼花

3.22萬 好似好少

齊婚衫同保護色已足夠

買得10 包 setset 都唔齊 諗住直接放棄

日拍 10張set 放緊380HKD

張張都好靚
平時好多伏 未試過開生寫咁開心

係...真心爆一包 好撚正

如果收錄落廁碟就威威了

肥秋都有好嘢㗎

應該無咩可能啦，有嘅一定有宣傳

聽咗首歌未

發現肥秋最近寫俾隔離團/新團啲詞都Keep住好高汁

白白個channel真係好屈機

佢唔死霸難霸咁多嚟寫應該好啲
我覺得寫歌/填詞俾團體始終多制肘
重要咁商業化
所以就算KPOP我對團一啲興趣都冇
一定揀SOLO歌手

*死霸爛霸

係SOLO嘅歌
我個人覺得識自彈自唱留喺團體會浪費
除非夾band

禾

但3.22萬真係好少，仲少過川後同かりん

聖仔正到

兩個都好正

尋晚集007老白靚到癲撚左

聖仔最正

有生之年我要握兩位

法國遠藤個頭幾大,以後叫佢大頭嬰

花花都大
咁咪叫大頭花

屌死all

佢都頭大

大唔過真夏一律當細

有時睇工事中zoom佢個樣覺得佢塊面幾大下,小儀都無依個感覺

jk聖仔

其實我想講佢好似以前電視台個姐仔沈卓盈

就係喜歡花花夠大

做寫信師了

同佢講乃紅白唱246

真夏之後應該係美月

佢好似26單都未聽

冇得睇最後一集VS嵐

好似掉轉啵
係肥秋要硬食啲股份，一定要搞好乃

咁冇了 以後得返online

Add佢tg

肥秋唔係對賭賭輸左將控股嘅NR所有股份賣哂比K社咩,點會係硬食乃團股份

肥秋硬食完仲係小股東

肥秋賣盤嘅時候簽咗份認股協議，如果母公司股價插水至某個價錢，就要強制用高價認購公司的股份。最終股價真係插水，肥秋攞咗舊錢出嚟履行合約，用蝕本價買咗啲新股。

不過後來母公司股價升番，帳面上肥秋係有錢賺的，但係扎死咗筆錢，如果乃團flop，佢筆投資就凍過水，所以理論上肥秋同乃團係坐埋同一條船的

但佢係NR揸住乃團50%股份同佢係KH做小股東再揸NR股份搵到嘅錢相差幾大

9成9乃團音樂的版權係由Sony Music Entertainment (Japan) Inc.揸，只有極少數assign咗去其他關聯公司

肥秋肯簽咁嘅協議，佢當時對乃團嘅知名度係好有信心會順風順水
貪心想套現搞更多坂道系列

日村子披露27單，我想睇雀着呢套衫

但肥秋個心搞左好多計劃，EG：22/7, Last idol, 青春高校....，全部都係勁多資源但唔紅......

Last idol今次cb成績進步好多啦....但同可以收割成果仲有段距離

迪迪尼錄影相

出碟就出碟啦，C乜嘢B姐，唔好用埋哂D泡式用詞

講咁耐肥秋 點可以冇圖

靚老婆

10年前？

2020年 4期生 showroom viewers count

kuromi

方向正確

我垃圾耳

246
何度目の青空か
新しい花粉
雲になればいい
ぼっち党
路面電車の街
Sing out
しあわせの保護色
シンクロニシティ
毎日がBrand new day

呢堆冇記錯肥秋作詞
我得落

佢寫俾欅嗰啲其實好好

如果真係佢一個寫曬 我印曬啲歌詞出嚟食曬落肚啊

全部歌名義上都係肥秋作啦

我好想講LM
但我覺得現實都唔太可能

有冇睇掛寶作詞作曲

掛寶作完之後會交俾老師改一改啲字眼，估計平時肥秋就係改人哋啲字就當自己寫

肥秋櫃桶底有好多歌詞template

音b寫真集攝影師新津保健秀，詳談並盛讚音b
新津保透露，出發前有同今野義雄傾好咗衣裝同拍攝風格

brody 2021年2月号 三期生 off shots

SHOWROOM視聴者数ランキング2020

1位 422,540人（2020/03/07）
『幻の2期生ライブ @ SHOWROOM』

2位 103,308人（2020/10/22）
『白石麻衣のオールナイトニッポン』
白石麻衣・秋元真夏・大園桃子・松村沙友理

3位 100,779人（2020/07/23）
『乃木坂46のオールナイトニッポン』
新内眞衣・秋元真夏・遠藤さくら・賀喜遥香

4位 99,204人（2020/05/25）
『世界中の隣人よMV公開記念スペシャル』
秋元真夏

5位 85,424人（2020/03/25）
『できるかな！？乃木坂46 佐々木琴子卒業SP』
佐々木琴子・伊藤純奈・渡辺みり愛・伊藤かりん

6位 85,369人（2020/09/17）
『乃木坂46のオールナイトニッポン』
齋藤飛鳥・山下美月・梅澤美波

7位 79,038人（2020/06/24）
『猫舌SHOWROOM できるかな⁉︎乃木坂46』
山下美月・向井葉月

8位 78,027人（2020/08/12）
『猫舌SHOWROOM 乃木坂46にゃんば〜1』
与田祐希・佐藤楓

9位 76,714人（2020/12/11）
『のぎおび』
齋藤飛鳥

10位 74,467人（2020/08/26）
猫舌SHOWROOM『乃木坂46にゃんば〜1』
田村真佑・早川聖来

咁少人睇聖仔

係喎，差啲唔記得今晚唱隣人

新津保：今回はスタッフ全員が女性でした。男性は僕とデジタルオペレーターの二人だけ。
冇得一齊去，唯有睇住本寫真體現同音B一齊去旅行

駛乜咁煩，用「歌詞生成器」咪得，撳完個制又一首

2期

咁嗰個眼鏡程大嫂look係邊個主意
唔係見到有呢張都應該買咗了

今晚會出乜人

笑死 show哂佢地拍抖陰嗰陣幾尷尬出嚟

乃木坂46在今天參加了即將在12月31日播出的「第71回 NHK紅白歌合戦」彩排，第六次出場紅白的她們這次帶來的是在七月發行的數位單曲「Route 246」，隊長秋元真夏受訪時表示雖然觀眾沒辦法入場，但希望能夠將想傳遞的訊息及笑容透過歌曲傳達給大家，而被問到」官方對手」AKB48本次沒有參與，秋元也表示「同樣都是秋元老師製作的團體，我們會好好的承繼這份精神，作為偶像將笑容傳達給大家的這個本分完成。」

記者都要坑隊長，但真夏答得好好！

のぎおび視聴者数ランキング（2020年12月）

1位 齋藤飛鳥（12/11）76,714人

2位 賀喜遥香 田村真佑 松尾美佑 早川聖来（12/4）52,062人

3位 遠藤さくら 矢久保美緒（12/3）49,055人

4位 北野日奈子 鈴木絢音 寺田蘭世 渡辺みり愛（12/16）41,548人

5位 梅澤美波（12/7）40,842人

6位 岩本蓮加（12/10）35,396人

7位 樋口日奈（12/18）31,342人

8位 北野日奈子（12/9）28,682人

9位 伊藤理々杏 阪口珠美 山崎怜奈（12/17）27,189人

10位 伊藤純奈 和田まあや 向井葉月（12/15）27,032人

好多馬拿豬

一姐好勁，搭住矢久保都有5萬

CY Kong sick d野

下回到牙桃

細細聲講你知，我就係個助手

唔知，靜係知今野有份OK

娛樂記者係咪特別垃圾
又諗住裝人彈弓
Akb落選關乃撚事咩
問問問問肥秋啦

做娛樂圈記者就係想套人

留難肥秋嘛
嗱佢落唔到台就辭去監督一職

肥秋：不接受訪問

揀馬拿豬做隊長啱晒，正宗鳩噏之達人
如果交俾牙雀答真係難以想像

FLASH Special 2021年新春号 off shots

落選原因？
雀：廢囉on9

第二張阿婆咁款

第六回己經係廢桃

聖仔少過金川

原來我miss咗一集

有一年問點睇akb總選結婚
好彩牙松醒目即刻祝麻友畢業快樂帶過左

乃木恋

牙松同馬拿豬都係扮蠢高手，真人不知幾撚醒

大智若愚

雀：因為我哋已經擊敗對方/
喜歡akb嘅各位請亦支持乃木坂

牙柴上次去千葉原來係去咗幕張

所以先顯得記者垃圾

乃木恋2021 新規服裝公開

明顯係特登咁問啦，你答得唔得體就可以大字報製造話題

馬拿豬呢d老屎忽邊有咁易俾你伏到

日本人嘅品味

牙白欽點做隊長的
如果牙梅答感覺佢會O咗

都要睇翻幾點開既
都有影響的

牙梅太認真撚，佢會真係答咗48乜乜物物
咁就中大伏
呢啲位要交俾久保或者仁月

想識呢啲阿婆

諗返起之前七仔講akb

一定唔可以畀D記者帶到風向

老婆???

想轉做公司電腦Wallpaper

雀媽蒸蕃薯比mb食

FLASHスペシャル グラビアBEST (FLASH Special) 2021年新年号
乃木坂46 賀喜遥香 年の瀬 ふたり暮らし

好幸福

純奈今晚有份喎

因為Record大賞一定要live mic

如果係掛橋答會點

仲有5分鐘開波

屌

條裙唔掂

年尾音番變曬壽包場 感謝党

咁樣你只睇到3分1,唔洗咁嚴謹既

今年大賞應該係炎啦

睇下邊個比得錢多 但今年討論度冇咁高

如果今年大賞唔係Lisa我就…唯有揀香水

如果係都幾勁

玄米律師同BTS都有機

冇佢地份啊

原來無
入場門檻係點計？

你返去睇廢桃啦，呢度無你既事

有禾花就要睇

優秀賞先有得爭大賞
米津唔肯攞所以一路都係頒特別賞比佢
Bts唔係日本人仲要格梗整個國際賞比佢地已經比架仔屌

好似全二期坐晒係度

原來係咁

對返鄰人個曲風吖嘛

sold out

牙土巧QQ

QQ

隔離條女暈低咗，係唔係想學平手

之後仲抬住 笑死

我想睇佢地攞新人獎，跟住點唱仲好笑

係真暈咩我以為搶鏡

梗係搶鏡啦

七仔呀

睇住youtube先

48已經冇人睇到唔黎爆閘

有比489爆過咩

489冇乜on9既
或者轉哂藍

其實個youtube channel幾好聽，但YOASOBI麻麻，首歌慢左好多

仲以為係同48一齊唱感謝黨

sor 師兄 quote 左你

其實瑛人首香水都有機會爆大冷

鄧麗君

嘩屌

當年佢喺日本都係天后級地位

仙到

2020年最後一片

應該係條腰個交叉（絲帶？）設計問題
9 bo 生田又唔覺有問題
再左邊桃子與田仁月都冇問題

真 好多人都識

Playboy更加應該快賣晒

記得當年佢喺泰國走嗰陣時，日本都係出號外報導

9bo正得滯咪就係問題

禾聖人氣尾三

駁唔到

純烈金毛個肚腩好似就生得咁

ching 有60未

咁又未有

吉岡里帆特登換件紅色衫等乃木坂

差啲俾新四爬埋頭

剩返3組

而家出Lisa同NiziU, 即係出壓軸

唔明點解LiSA紅到癲

不能理解，明明聖仔咁正

因為鬼滅紅到癲

佢本身係圈內紅
鬼滅動畫幫佢入咗屋

咁又係

頒完BTS應該就到乃

出場

LittleGleeMonst好似都未出?

是但 反正點都就快到乃

咁有大賞了

好似係唔關出場前後樹

唔係啊 啲優秀作品賞唔係出曬啦咩
我唔知

到

如果係新城就關事，唱完就請留步攞埋個獎先

真。到了 準備唱感謝黨

#乃木坂46 #日本レコード大賞

你係現場呀，點解快我地咁多

真 到

真夏咁樣影肥到

做咩唔笑下

又係鑑賞canada時間

明明個公主袖出哂事
但禾桃一個笑容已經超越一切

今次TBS導演抵贊，差唔多個個都有最少大半秒Close up

因為冇C

公主袖唔露膊，好肉酸

真
好平均

影到禾希咁腫

真

9 bo豬

關係席

雀嗰件又係特別唔同

Manager桑

Ace係唔同
馬沙都有紅色塗裝

日奈

後面好正

牙雀唔露

好恐怖

雀同二期嗰件一樣

仲有一姐

要發表啦

完全唔需要緊張啦

香水/炎啦

真係LiSA

我見台仔講話只有兩個可能性 - 《炎》或者《炎上》

永遠望住你，望到你心寒

因為蝦人著
有幾個突破界限冇問題

係，香水真係拍馬追唔上

大家推爆個po去，開個大晦日po

三哥贏機會係零.jpg

我都係去重溫下七仔最後一次攞大賞

今年點會贏到
下年再戰

佢人人大海中 搵緊我

掟壽包邊冇觀眾

鏡頭裹

跟

套裙要好睇
唔露肩要長頭髮
露肩要短頭髮
咁冇咁易出事

已負皮再加

sor9ly 唔記得打格 估mb

狗寶

又黑見

口罩美女

低人氣idol

BB

禾BB出blog無人講

9 bo豬頭先喺我隔離望住我唱歌

嘩屌
搵人拎開條毛巾

哇屌

美腿無高山

青山唔係10點熄WiFi咩

中間個個好想捉返屋企 慢慢煮

驚已報

全部啲吊帶已經話你知有冇著啦

之前有松井橋白七個set先

嘩嘩嘩

26單背後好似好難捱仁月係咁，9 bo豬又係
做C仲慘

係另一條毛巾

當年anan

我有強力5G卡+WIFI蛋

怕凍牙

呀喜咁似捉到佢兩個偷情

我就係條毛巾

內衣姐冇老過
まいまい 好正
些些 對腳

你冇野呀嘛

慘

想同呀柴鬥負皮

正到痴線

嘩嘩嘩嘩嘩嘩

3專好正呀

call啲on9晌狗黎爆閘先

準備睇年十忍唔忍到笑

韓仔好似唔播

播緊啦…應該係話啱啱出咗

年終日
究竟香港未來還有藍天嗎

太緊張

年十已經完左

佢唔笑個樣真係好閪吓

最後都係收咗皮

OL同久保喺ANN跳隻新歌跳得好好笑

9 bo同禾花點睇都係腦波接近嘅人
啲古靈精怪動作表情都好似
兩個都間唔中傻傻地

禾琴個sr重係個榜度

歷史時刻

淫月d眼神最淫

巴打真係凌晨先出動

佢夜更

塊面咁細嘅
個攰樣出晒仲玩

笑唔停口

2020年最後一日 馬拿豬一朝早仲要上早上番

兩個一齊早咗耷低頭
嗰段剛剛係移位時間

影J書個陣身型啱啱好，而家瘦到得番棚骨，心痛牙月

真夏

深川麻衣取得nogidoga全年views數第一

最後倒數

仁月仁到禾訓5著

永遠係人地IG先會見到七仔

上微博咪睇到

七仔

禾ig都有

支持下先

dd

久保應該可以為全團所有先輩寫得出一篇好似咁樣嘅嘢

明日1/1(金)10時❗❗
『1⃣月月間ランダム生写真』
販売スタート☝️🏻

2⃣0⃣2⃣1⃣年初めの生写真は...🌅
「スペシャル衣装28」💜🖤

そして...

🎊特別キャンペーン🎊
サイン入り生写真が2️⃣倍❗❗😍🙌🙌

販売は1/31(日)23時までー❗️

#乃木坂46
之前係咪有人想要

法國你成日曲線反堀

有長褲 d人唔見曬

今晚禾同櫻隊一齊過

條罅

久保有邊個唔會大司機

完

白麻
個時等咗好耐都冇長文

你直線

早幾日上音番睇咗未

想同佢大戰三百回合

你講起又好似係喎
明明同花花出親音番都寫一篇

大戰P圖？

咪再提條金毛mk

禾乃po第一迷久點會唔知，等咗幾日都冇

XX前輩係佢入乃木坂嘅契機

你乃po第一現充mk又上水串嘴

上水今日好凍

一來佢鍾意寫信
二來佢對乃團嘅愛應該遠照我哋想象

雞皇飯pin 呢個

櫻隊比你
咩咩比我

禾立即屌你老母

你唔係迷白咩

真
以前工事中已經咁講
其實佢最鍾意邊個仙貝
禾花？送過禮物表白

一齊睇b站跨年大會？

同迷白有咩關係？

廁撚

我係
敢認先係真男人
總好過你班仆街淨係識話自己單推邊個邊個
係咁禾乜禾乜

無，但白白今晚會同我一齊

@廁路比

為何不DD也是罪名

乃po沒有「無罪假定」

吓
又話乃po第一迷久
仲掛住第二個

搞掂

我有話今晚得白白咩，禾今晚仲要陪久保同掛寶
乃po無單推，只有廁佬

siu4

幾時再有情人節企劃

我乃po首席高汁清泉不嬲都認 推 櫻隊 + 久保 + 牙喜

你係都要逼我嘅

禾禾禾禾禾.jpg

花雀9c

發覺走清純路線冇出路

仁路線先啱仁月

日常型到

我係屋企就見到佢

臭雀戴左花花送嘅口罩

陣間有得睇?

爆post未

爆

你講個口罩嘅話 臭雀應該唔會影

陣間叫花花偷影

久保今晚唔上紅白陪我
我唔認廁佬
我對9 bo豬好專一

清純路線得9 bo豬合適